人愈大愈覺一切愈難控制

細個你會以為大個就可以好自由 但原來人愈大愈唔自由 因為時間既枷鎖愈來愈緊
細個你會以為大個可以食好多好食既野 但原來人愈大愈唔能夠食好食既野 因為你身體開始頂唔順
細個你會以為大個既你唔需要再受人欺負 但原來人大左 受既欺負唔係一兩日就可以冇事 可以係一世
細個你會以為大個既你可以周圍去 周圍玩 但原來當你父母開始老 你會知道好多野唔係你想點就點

細個既我地會覺得 愈大個 就愈有話事權
但其實 人愈大 愈發現呢個世界好多野唔到我地話事

不過！你總有可以做到既野！
哪怕淨返一日！一個鐘！你都有可以做既野！
與其諗將來！諗未發生既野！
不如！做一啲你目前做到既野先！

我唔知點解我會打呢段說話 或者係無聊 或者係因為我呢排好唔開心
咩原因都好
面對現實需要好龐大既勇氣！
但我相信你地會有！

認真post支持樓主

肉酸仔
呢排好灰
呢篇野都係打俾自己睇

十卜樓主

每日做好自己應該要做嘅事
其他隨遇而安
加油

一齊加油

泰b YNWA

人生存就係為左解決困難
-岩士唐

Kolor

好多事都覺得無能為力
好攰呀

覺得好多時令自己開心既野都係一D可以令自己逃避現實既野

覺得可以做 想做 就做左先！

sad but true

🚬

Too long but all read

立馬聽返首初老

識D野

所以話
啲父母呃鳩啲小朋友，啲小朋友信咗，大個就會打返你呢段說話

根本父母要教識小朋友生活多不如人意時，亦應該畀佢盡力享受，否則大個咗佢會浪費更多資源追尋失去嘅童年
好似有唔少人大個有收入時都會儲返好多玩具，其實過去咗就過去咗，有錢都買唔返
當享受過童年嘅人展望將來嘅時侯，你沉溺過去，結果彼此差距越來越大，越輸越多

玩具真係好多人既抱憾黎

從此蝗

以為KOLOR POST

同意